6.12 行動預備組建議 ~ 八達通mixer

年紀大無熱血，對社會無期望，行左幾個鐘腳痛但係得個桔。衝又唔夠後生黎，今日又準時返到公司。

突然諗返有幾次差佬用八達通交易記錄追蹤犯案人仕
我認為可以搵人擺街站搵個桶擺十零張不記名八達通。義士又好人又好鬼又好，交出自己張八達通再係個桶到撈一張，工作人員就擺收返黎果張八達通落桶撈勻。

前題：
1. 八達通只可用不記名租用型
2. 八達通不可有自動增值功能
3. 係mixer 換完嘅八達通預左會負錢
4. 如果有人想以增值八達通擺入mixer方式支持行動要預左有啲乞兒或者蝗蟲chok錢，即係掉張負錢嘅入去搏抽張有餘額嘅。

有機會可以問下外國遊客如果就走又無所謂嘅可以捐張遊客版八達通出黎

又講呢d 鬼唔知咩，無人肯衝呀屌你老母